PS4過保維修

部PS4中左死亡藍燈,安全模式都入唔到
有無巴打知道香港邊到有得整又信得過